跪求cash/預繳油卡

細佬我啱啱有車渣想整返張油卡，想問下依家仲有邊間油站/sales可以申請到現金/預繳方式既油卡㗎？Thanksssss